有證據嘅陰謀論/外星人post

之前有睇開外星人post 最近開始睇多咗陰謀論嘅嘢
發覺好多陰謀論文章係就係有好多疑似係證據嘅野 不過多數好亂
有時仲有好多唔關事嘅證據攞嚟煲大個linkage誇張化添
所以啲人唔信陰謀論我都明嘅

所以我想係度拋磚引玉 整理一下我睇過而又返啲證據嘅陰謀論
引你哋入嚟講吓陰謀論/外星人(因為我都想知多啲外星人嘅嘢)

嗱 我而家唔係逼你信 亦都唔係要你信到十足十 信唔信係個人決定
你地自己理性分析下啲資料啦吓 (頭盔已戴)

1. 瑞士Gotthard Base Tunnel開幕禮

你正正常常起完條公營隧道 個開幕禮都係不外乎都係剪絲帶啊 表演啊咁 開心野黎嘅咪賀一賀佢囉
會唔會有人好似瑞士政府咁 搞到成個開幕禮好似邪教儀式咁?

成個開幕典禮表演都好邪教feel
有無人講吓成個表演象徵左啲咩

27:25 見到德國總理Angela Merkel同法國總統Francois Hollande都有去到開幕禮

都有主流媒體報道話呢個開幕禮好奇怪
BBC

又講到意大利領袖都有去

The Daily Mail

2. 係冇第二嘅 對我嚟講已經打咗好多字啦 得閒再打 你地都講下啦

las vegas 槍擊案唔止一個槍手+唔止一度槍擊?

好多人咁講 又話咩公開

其實好多陰毛論都只係性幻想柒頭過份解讀

多謝推post

呢個世界真係有外星人

點解咁講

如果真係有外星人，耶教會點修飾？

耶教冇否認有外星人存在的

有冇留意蜥蜴人嗰啲？仲有南極啲古怪新聞

係無嘅 始終呢啲都好難有實質證據 所以都比較少留意

人類呢刻科技 對宇宙既認知太小

剩係講下地球個中心有冇生物存在已經無力去探索

成日覺得古代神話入面既神係外星人，黎地球搶完資源見悶悶地用佢地當時既科技扮神收d地球人做，其他外星人見幾過癮又各自扮神收，跟住慢慢唔妥大家開片十足古惑仔咁

梵蒂岡入面一個performance hall

留名

Ancient alien 有講過

聽過個講法係耶教神係外星人
但佛唔係，佛本身係人類不過得到神都識嘅大智慧

有啲古老教堂既壁畫, 有UFO

聖經只係focus係地球上的issue 。
因為人類唔需要知道外星人的存在。